Twice著名透明人竟公然撐驚！！？

@印巴 可唔可以出嚟發表下言論

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

垃圾po

好cute，伸條脷仔出黎
我都伸左條賓周仔出黎奉陪到底

定延=藍絲天使

On9 樓豬

要反Twice了

唔爭氣笑左

屌你老母
揾依啲嚟講笑
你平時弱智姐，你依家係仆街wor

是

非

sor lor

其實我睇完覺得冇問題
樓主加油

thx bro
I love (to lick) 車汪 too

我rim ass幾勁

咁癲。。

I love (to lick) 牙周and牙英too

邊位

WHO

都話著名透明人

想一巴車落去

不過佢個肚腩仔都幾注目。。

吓

拎遮點會係撐驚